好唔好block哂佢所有contact 好

好掛住佢 但短期內應該返唔到轉頭

Block
唔block你會好辛苦

一定要

block左幾日再算

Block咗佢會知 返唔到轉頭

求佢俾你block

你block咗佢, 我嚟扑你....

一早應該block啦

咁咪可以睇到佢反應
呢個時候你諗你自己感受先啦屌

其實應該反思下點解唔block就會有情緒起伏

吓

我知佢一定冇感受 仲會覺得我大佢

成日忍唔住㩒入佢ig block咗就睇唔返

唔明...

你係邊個

理得佢啦屌

佢性格會覺得我大佢

咁就唔好
一陣你咁做佢仲嬲

Block
可能人哋根本就唔會care
你block咗佢都未必知

BLOCK 啦
分左手就各走各路
人地有人地既生活
你有你自己既生活
唔好幻想人地仲會對你有留戀 把自己看到這麼高
人地一早對你有留戀就唔洗行到呢步啦
清醒下啦
利申IG FB TG WHATSAPP 全部都BLOCK鳩哂

Block咗以後搵唔返大家 本身未一齊之前已經係好好朋友 好多事都互相扶持

算數啦 大家都面對唔到大家
你想做情侶 人地想做朋友
不過你呢D CASE 唔洗BLOCK都得既
忍到手既話 過半年又係朋友
你自己決定